子華神: 我係叫你報告武漢肺炎 唔係叫你張建宗扮自己中咗武漢肺炎

十幾年前既棟篤笑都咁準

有聲

歷史係無任何教育意義

我係叫你報告非典型肺炎，唔係叫你扮到染咗非典型肺炎

死剩少少都當係贏

子華神好野

子華係藍架成班on9

人喺歷史中得到唯一嘅教訓係人從未喺歷史中得到任何教訓

7月膠鐵遊行口號

今日武漢 明日香港

佢今日有無發聲先, 無即係藍